# README #

Eboutique MVC PHP 

### Fonctionnalités ###

* Connexion/Déconnexion
* Voir les produits de chaque catégorie
* Voir le détail d'un produit

### Fonctionnalités non terminées ###

* Ajouter un produit à son panier
* Faire une commande

### Fonctionnalités non faites ###

* Backoffice
* Inscription